Ця програма (скрипт) розрахована переважно на запуск у клауді або локально, через python3.
Таргети оновлюються автоматично і синхронізуються із UA-Shield (+ деякі додаткові, щоб не простоювали потужності), а також - за можливості із Кібер-Козаками та IT-Армією (коли протоколи для атаки дозволяють, бо ми робимо лише http flood).

Програма має свій власний додатковий скрипт для полегшення деяких дій (але ви можете і без нього, якщо трохи розумієтесь у python, bash/powershell etc).

./flood ? -> виводить все доступні опції додаткового скрипту

run (запускає скрипт та додає автоперезавантаження на оновленя по крону. Приклад запуску: ./flood.sh run)
status -> виводить статус, чи скрипт запущено
log -> виводить останні логи, якщо скрипт працює. При зупинці скрипту логи підтираються
net -> виводить мережевий трафік
stop -> зупиняє скрипт
restart -> перезавантажує скрипт

Установка та запуск:

>> Варіант 1: 🤖 клауд як він є: ви маєте доступ до консолі якогось клауд-провайдера, як-то Digital Ocean, Azure, Google Cloud, AWS, vultr.com та ін - інфа нижче перевірена у Digital Ocen, Ubuntu).
У консолі від рута (sudo su -) вводимо:

git clone https://gitlab.com/a_gonda/nowarddos.git && \
cd nowarddos/ && \
./flood.sh run

>> Варіант 2: 👌 гібридний клауд: простіший, без прямого доступу до інстансів клауд провайдера.
Нижче наведені посилання на ⚡️Google Colaboratory - запуск у вікні браузера = 70% або більше швидкості у порівнянні із звичайним клаудом при мінімумі зусиль. Треба мати: гугл акаунт (свій чи створити новий) і можливість тримати 3-5 табів браузера відкритими у бекграунді. Працює до 12 годин (іноді - менше), потім треба перезавантажувати. Іноді може попросити пройти кепчу під час неактивності

>> Варіант 3: локальна розгортка (але краще варіанти 1 та 2 🤷). Зараз необхідно vpn, бо інакше айпі швидко банять на сайтах, які атакуємо. Скоро можно буде нормально працювати без vpn також, через проксі. Запуск можна зробити так само, як і у клауді:

git clone https://gitlab.com/a_gonda/nowarddos.git && \
cd nowarddos/ && \
./flood.sh run

- або вручну: -> python3 nowarddos.py

❓Деякі часто задавані питання:

- чи потрібен VPN?
  -> локально - так, у клауді як правило - ні

- у логах швидкість 0, що робити?
  -> якщо програма щойно запустилася, це нормально, треба зачекати декілька хвилин

- яка швидкість прийнятна?
  -> це дуже сильно залежить від поточних цілей атаки. Якщо атакувати швидкі сайти (як-то гугл), швидкість буде дуже непогана. Але більшість наших цілей зроблені так само, як і все інше у орків - вони падають, дригають лапками, здаються, повільні. Тому швидкість може бути низькою. Це - нормально, і часто це - результат та ціль атаки

- чому швидкість варіюється
  -> тому що таргети змінюються, змінюється їхня швидкість

- чому проц не завантажений на 100%
  -> це також нормально. Періоднично ми проводимо тести та оптимізації, але можете поекспериментували з меншими або більшими інстансами і подивитися, як це впливає на швидкість

- не працює, що робити?
  -> keep calm :) надайте необхідну інформацію до проблеми: варіант запуску (клауд ли локально); операційна система / дистрибутив; якщо клауд - то який провайдер і чи давно запущено інстанс; якою командою булу здійснено запуск